除左失敗兩個字都唔知講咩好

到底做人要做到點先可以好似我咁失敗

末代AL撚 住天水圍番觀塘
勉強入到u但出到黎番工得13k
家用車費飯錢仲要還讀書借政府筆錢
7除8扣 一個月得翻兩三千
拍左6年拖既男朋友竟然出軌
好食唔食 食番前度女友
最仆街既係連我地聯名户口既錢都唔放過

呢家乜都冇晒
唔敢比同事知自己咁潦倒
日日lunch自己一個去7仔買方包食
夜晚放工唔敢比屋企人知自己咁唔掂又要扮開心
晚晚訓覺只敢係被入面喊
點解可以咁不堪

女人賺錢幾多唔重要

橙

搵朋友/上黎傾下 唔好死頂
加油 關關難過關關過

等我照顧樓主你

最慘係唔敢比人知
本身朋友已唔多

冇人養可以點